！！！和理非團隊開設新職業，自己埋位！！！

抗爭模式已經係有機生命體
自我編制
自我修正

每一位都係呢個生命體嘅齒輪同螺絲
搵到自己崗位盡做就可以推動呢套機器同極權機器對抗

勇武崗位已經分左唔同職業而且發揮超水準
和理非都係時候開設新職業！

攻心為上
777都轉打心戰、輿論戰
和理非除左文宣外，其實重有好多野做！好撚忙嫁！

建議開設下列職業，並歡迎新增！

1.禮貌小隊（難度系數：低）
在運動進行期間巡迴傳媒及非參與者之間
對於行動所造成嘅影響、不便，進行解釋、道歉，唔需要下跪或做出激烈行為，只要保持有禮守正，向各位宣傳運動只係小影響、但大幫忙

2. 高EQ解說小隊（難度系數：高，建議自問圓滑及高EQ人士）
如果有時間，係遊行/運動進行期間，嘗試與身旁未有參與行動嘅街坊鄰里，以一種「R friend mode」心態同佢地溝通及灌輸運動意念及索求，整個運動係為香港而做，和平、理性、優雅、不辯論、不爭執、純R friend及灌輸，做到街坊自發係運動會後期狗狗發癲追人咬時保衛勇武就係100分！

3. 記者會寫稿發佈小隊（難度系數：中）
攻心為上，7婆都知道並且進化緊，每日開記者會就係為左麻痺公眾對運動嘅關注及轉移視線。民間記者會係非常有用、非常有用、非常有用（重要的說三次），可以爭奪大氣電波及報章嘅話語權！揀呢個崗位，要收集狗狗或正苦每日嘅指控同假消息，消毒並作出反指控！務求全香港聚焦五大訴求，繼續為運動提供燃料！

唔好以為和理非淨係行同行，實際做嘅野可以忙到你唔信，揀好職業就做好自己個部分

勇武戰場嘅保護，除左gear，就只有大眾嘅道德感召，必須由和理非將勇武包裝為仁義之師

五大訴求，缺一不可

以下開放討論
歡迎加料！

推1

推2

推3

Push

推4

推 做正經事

推

幫推

窮則變變則通

推！攻心為上！

高質 要推
但緊記唔可以太左膠

推，作為和理非，終於有工返

想加入3，點加入？

必須置頂

1同2 不嬲都有人做緊，自己埋位個隻

和理非請加入

推推推

g持

推推推，繼續進化！

適者生存，我哋要進化

小弟只可做到一個小小鍵盤戰士

btw, 建議文宣快啲醞釀下一次罷工

1/2 用多D magic word: 各位街坊

大家可以幫唔同職業新增工作需要，令新加入嘅和理非知道自己要做乜！

絕對可以加入播片隊
好似之前有個巴士背個mon上身之類
加埋聲話，説服力大增

而最有用嘅係，
無嘢做或者自己友有糾紛嘅時候
播下天琦嘅訪問同講話！
肯定有下火作用

巴打...自膠

推 有無tg可以傾

我願意參與
有無人搞？

五大訴求 缺一不可

每一位都係呢個生命體嘅齒輪同螺絲
講得好，自己香港自己救！

和理非係時候出嚟做嘢

所有嘢都要靠包裝 推

要有系統/小組咁, 效果會大D

push

推 一生推

支持
唔敢上前線 主力做緊1，2

推呀

支持

有無tg 可以傾

冇位畀9upper?

可幫手proofread英文

要大量文宣組。

有新職！

撰稿同出街對住街坊，尤其反對呢邊嘅人做世界仔。其實幾需要一條team。提供創意又好，修辭公關又好。

好應該開返個tg group 嚟斟斟佢。

非常有用
更可以解決連登內部分裂問題
亦係和理非專屬職業

麻煩樓上街坊幫手做傳令兵

唔洗落街 去樓梯口大叫情況

記得去第二層

推 有建設性既正面建議

想加入3

o

pr

Agger
學狗既pprb咁
類似做good cop bad cop

推！！香城online 新職業

概念好 支持

推！有興趣！

一向做緊2，放蛋前後街坊裝落去同啲廢老傾計

1- 叫佢小心啲呀！警察放煙喇！

2- 關心老人家/小朋友/寵物，驚佢地行得慢，而家黑警咩野年都拉，最細14歲，最老79歲呀！你幾歲呀？

3- 派紙巾叫佢掩實呀！叫佢放心後生仔會保護你！（準備大量文宣圖喺手機）

4- 問佢洗唔洗飲水？後生仔會派，啲物資都係街坊自發拎去。

試過好多次好成功

巴絲仲有冇好計？

我可以幫手寫稿到8月，中英都流暢！但係我點自薦入去？

幫連仔講返句公道說話

有興趣
好鍾意同廢老傾計

（然後心入面默默咁笑佢地）

我系P牌惜位講下, 都看下 BUY BYE運動

針對政府日日開記招
本人有幾點愚見， 還望賜教

預咗畀人瘋狂負評

政府日日開記招，目的我覺得主要有兩個

1. 打經濟牌
希望鞏固現有(僅餘)支持者/ 怕死嘅中產人士， 不斷危言聳聽。 意在鞏固自己勢力及 僅餘 支持度

2. 想記者疲於奔命, 打壓採訪新聞自由
有見依家清場或發tg時間越催越早
有時4.5點就開槍
咁啱既朝就預定喺四五點嘅時候開

目的在於令到記者只顧得去佢個記招，而分薄咗主流記者嘅人力， 減少直播前線戰況 嘅人手
( 之前用大光燈照記者已見一斑， 希望阻止採訪自由)

就以上兩點本人有個建議

既然對方已經出招想加強或者整固支持度
我哋絕不能坐以待斃， 必須有所轉變！

1. 自立新聞採訪隊,有見有ching 已做緊， 十分感謝
利用記者嘅身份直接質問政府， 人人利君雅上身， 要喺鏡頭前揭開政府嘅假面具 矛頭 指向政權

2. 滲透 畀傳媒做到 盡可能比利君雅問問題先， 避免利君雅一問問題政府就轉身走去逃避

3. 遊行口號可否加入警隊入職宣言
不畏懼,不徇私，不對他人懷惡意，不敵視他人

目的在於喚醒尚有良知警察攞出良心行事
將仇警心態變做軟化佢哋， 因為我哋以血肉之軀 同防暴盾死過 佢地不痛不癢

提出軟化警察原因有2

1. 警隊已有明顯分化 有矛盾, 只要喚醒部份佢地，
內部分化會更大。不攻自破

2. 重要 見政府只剩下警隊作為佢哋嘅武器， 信任值已經破產， 如果連佢哋嘅爪牙都可以剝下， 或者歸邊/軟化到我哋呢邊，勝算會否大大增加

點解我覺得口號會有用

我參加過多次嘅和理非集會， 當大家好齊心叫口號 我會好有共鳴，會起雞皮，激發更強同理心

人非草木，對仲有良知嘅警察可能會有效

如果真係可以感動到一小撮，甚至軟化到指揮官， 就可以影響該一小隊， 可能每次衝擊都會冇咁激 (不敢說溫和)

反正不用成本只是游行叫個口號， 或者咁會對前線有所裨益，減少傷害，增加勝算！

或者我講出嚟有好多漏洞，但方向係想將仇警變做軟化佢哋

我作為一個和理非， 只係輕輕提出一個提議
， 為今次嘅運動出一分微力， 希望有識之士 可以加以評改

p

推 搵到自己定位同責任呢點好重要 要知道自己可以做到d咩

推！

想幫手寫稿，自己中文唔錯

真香港人加油。

推 有冇tg group想join

歌詠隊即係煩膠隊，好提議

推 有無人開tg喺偏藍page同五毛轟圖

想報名高eq
我講服左好多淺藍了

仁義之師
文宣包裝同時小心太誇張變英雄主義
冇錯勇武抗黑社會係自發英雄 但當包裝得唔夠subtle時好易槍打出頭鳥 建議彷效太陽花咁包裝成國民自衛隊

兄弟爬山 各自努力
麻煩和理非手足喇
不割蓆！
要贏一齊贏 要輸一齊輸！！！！

文宣幫手！！！！

[文宣請入]呢個星期我地要做嘅事

pish

有時見到啲好驚既街坊都會同佢地講
我地做緊啲咩
解釋呢個暴力政權
我地呢五大訴求
驚察既濫用暴力

Pish

攻心為上 推

推！禮貌好重要

【民意反擊戰】我地要做一樣黑警永遠做唔到嘅事

要捱過今浪反撲，除咗勇武先鋒要返城補血補物資，預備下一場硬仗之外，和理非就要做一樣黑警要做係天方夜譚嘅事，就係道歉！

猛烈正評

想幫下手做3

覺得記者可能第一次會真係爭啲
講野有啲矛盾

原先一開頭話唔係大台
但又答咗一啲唔應該答嘅問題

強調記者會嘅焦點係冇代表性
僅僅係一個供人發聲嘅平台

利申:說話有星

因為我地係香港人， 重要關頭先係考驗我地抗爭者的質素。

要慰問街坊催淚煙傷勢同埋提供治療方法
【民意反擊戰】我地要做一樣黑警永遠做唔到嘅事

想幫下手做3

覺得記者會可能第一次會真係爭啲
講野有啲矛盾

原先一開頭話唔係大台
但又答咗一啲唔應該答嘅問題

強調記者會嘅焦點係冇代表性
僅僅係一個供人發聲嘅平台

利申:說話有星

推
香港Online 更新啦喂！

push
我覺得記者會的作用係的製造一個「公開平台」
認受性唔成問題
只要反擊到政府的語言偽術
解釋到抗爭行為即可

因為個問題係每次政府講完
就「好似係真」
我地都可以做同樣的野
我地講的要「根本係事實」！

叫人唔好影相真係要禮貌啲，好其實好多都係八卦好奇，佢地肯停手同走就ok唔好成日一黎就起哂鋼
當然係便裝狗同老黑就一定要岀手啦

推

和理非都可以做到既野

機場見

PPRB
Protestor Public Relations Branch

Pishhhhh

和班非都要全面進場呀喂
入埋機場啦！

有興趣2,3

五大訴求，缺一不可

唔要記者會

禮貌小隊!!!!

耶撚表示想做禮貌小隊
我係平時街頭傳福音嘅煩膠
派傳單可以笑到好似傳緊福音咁

有無個保前線離開人牆小隊

推啊！！！！！！！！

推！！！！最鍾意推具體實際POST！

推爆佢

正如大師兄講，唔好俾仇恨支配自己。

我要做禮貌小隊

去馬

推到全世界都做禮貌大使

有興趣加入2 高EQ解說小隊
小弟做中資
9-6 長期被深藍包圍
一直處於高EQ狀態

Pushhh

兄弟爬山 各自努力
五大訴求 缺一不可

AI 又進化了

召喚辯隊人才!!!

勇武下次掉核彈手留彈我地和理非都好難拆
宜家己經難拆
請勇武節制下

點入隊？

推
特別係遇到成日行過就屌大家既廢老，有時會有手足忍唔住同佢地對罵，亦會有人行埋去近身罵戰。(利伸每次發夢都有出黎, 當時在場亦係中線手足) 其實呢d死廢老同佢對罵係無意思，有d係可以屌走，但有d係愈屌愈起勁，但係一d路過既市民眼中其實唔好睇。所以最好一係唔理佢，一係就禮貌 / 曲線回應，唔使下下同佢鬥屌老母，和理非做就好合適。

傳令兵都好需要呀!!!

推 想幫手做3

推
我係左膠都要入隊

噚日旺角街頭有個哥哥好有型
正正就係做緊解說小隊
單人匹馬辯走曬啲藍絲
呢啲人好少有

好

+2GC

宣佈連登仔又進化 和理勇武再合體

屌，睇撚咗成朝，得呢個和理非POST最撚有用

我做1

再push

長期都係2嘅狀態

幫幫手做天文台
有時無人睇住屎忽好淆底

推 和理非有新職業真係一件好事，而家唔止武力抗爭，仲要同政府智鬥同心理戰

民間記者會

做得好好，絕對支持！

to 勇武派
多謝你地咁辛苦，大家都需要啲時間回一回氣， 不如休息一下，如果成個禮拜去都冇嘢報啲人自然冇心機睇個記者會
同埋今次出黑社會個迴響已經細咗好多人對發生第二第三次嘅嘢會變得麻木，唔好再用自己嘅受傷去凹顯警犬嘅pk， 呢個禮拜大家都好辛苦了 ，等和理非接力先啦

和理非罷買日 人人有責

和理非其實一直做緊野
一直改變緊藍絲的諗法

和理非既作用未去到最大
經濟牌未打到夠！ 推推

有人開tg嗎
想問禮貌小隊
順便監視埋影相廢老

勇武請開副職

我個人非常實際
我覺得所有嘢離不開個"錢"字
啲藍色人分幾種,
一係好有錢覺得,你嘅活動會破壞個經濟
另一啲就好鬼窮,好滿意政府而家嗰啲生果金綜援,又係覺得你嘅活動會破壞經濟
再有一啲就係覺得中國而家經濟好好應該愛國愛黨愛主席
( 盲目愛國嗰啲不在此列， 嗰啲智障嘅)
既然係咪都會畀人屈我哋破壞經濟,不如我哋慳啲錢,儲多啲錢將來支援義士
另外就如果必要用錢嘅話， 就揀一啲係支持我哋嘅舖頭
其實我哋無論幾多個人受傷都唔會夠嗰啲商界發聲咁有用，只要d 人覺得可以攏絡我地先有生意嘅話，d 生意佬自然會歸邊
大家覺得呢個方法可唔可行呢

打巴士司機一定係內鬼
唔畀救護車/中風/孕婦去醫院一定係內鬼
封鎖醫院附近道路一定係內鬼
噴黑交通燈一定係內鬼
港獨/支那/ 針對中共 分化了和理非一定係內鬼
針對平民而非政府 一定係鬼中鬼

【立場新聞請進】fb live個標題唔好擺連登上檯ok？

唔係連登記者會，係民間記者會

推 我地既文宣少左

其實有好多玩法
發夢試過見到有人派傳單既時候 係咁跟住個大聲鬧人藍絲阿叔 大聲講「唔支持都無問題！覺得我地搞事，都可以了解下點解搞事啊！你都可以幫佢哋！」
用旁人目光同毅力煩到個阿叔認真睇文宣

建議

呼籲不要拍照拍攝小隊

有禮貌咁呼籲及解釋比意圖影相嘅途人聽，唔應該影相嘅原因。流利廣東話國語英文就最好，有唔少遊客都有影相。小隊可以分佈係多人影相嘅位置，例如天橋。又或者當發夢人士落雨擔遮嘅時候，係佢哋附近監察及呼籲。可以考慮整定一啲「請勿攝影」嘅橫額，喺以上提及嘅地方高舉。

可加tg
@johnis1999

轉職的時間到了

推
禮貌小隊我做得到

想做 就自己組隊 我地既態度係最大既武器

報名參與新職業

有禮勇武派要出動了

長期以獨立個體做緊2，無論係用個人ig, fb深入藍絲陣地解說，平時係報紙雜誌fb見到既淺藍留言，去到出街 r fd 真人對答，堅持左2個月！呼籲大家都盡力做啦

有冇得開個tg傾？
物資鏈
傘兵
資訊兵
應該都算和理非？

1 2都做緊 想知點樣可以入到圈做3 真心想幫手 任何幫到既嘢都會做

推
冇能力走到太前，只可以去下集會嘅和理非表示有工開了

留名幫香港人打雜

up

點申請？

推呀！

禮貌小隊，第一句一定要問人點稱呼姓咩，折一折佢道氣，再慢慢進入討論氣氛。

可以加入寫稿/發佈團隊，主要做翻譯，有需要可以搵我

開左記者會既頭要繼續落去
如果有記者會小隊就好
完全開正和班非個範！
類似記者會寫稿 但其實有得再細分！
請問申請表係邊！！

PISH!!!!!

推推推推推
留名參與
低中都能勝任

3可以幫手

拒絕道德枷鎖

我哋可以仁，但亦應該適時以牙還牙

4. 街坊小隊，活動範圍：自己住嗰區，最好有啲野做緊，例如放狗、買宵夜...... 啲警犬一發癲 就屌犬， 「我係街坊落樓買個宵夜咋，你做乜拉我！救命啊，警察拉無辜市民啊！」

禮貌小隊自問口才唔掂

推 想john

正確應對途人影相嘅方法

「口遁」部隊

群眾鬥群眾

既然政府亂扣帽子話示威者亂港，不如我地強調番政府先係真亂港？

好可愛

做野啦各位！

各師職！已揀位

位已入

高eq解說人士報名

開個tg gp?

1, 2 岩我做

我可以做3

留名先

每個人都可以做1

同問 我都想幫手

重點呀
仲有幫手勸人唔好影相
會害左一班後生仔

我覺得記者會寫稿發佈小隊唔好搵太有經驗既人，做耐左PR，寫稿未必有果種赤子之心，我覺得我地應該保持而家既透明度，講人話，唔洗太完美，效果可能仲好

同問

Lm
我可以幫文宣
有無tg link?

有無人今日接放工？
我地唔好忘記琴日有呢個規模
係有賴一班市民琴日肯出黎罷工

依家個focus轉曬去衝突度
希望和理非嘅朋友可以出黎嘅
肯定琴日罷工市民嘅貢獻

形象工程又好包返勇武底又好
勝利係靠我地每一個人嘅合作

光復香港 時代革命

同問！

想幫手民間記者會，寫吓稿嗰啲，可以點，有咩計

push!!!

仲有學術派，要用哲理，歷史，政策分析等等去對抗歪理。

推
做唔到前線,會努力做好1&2。希望間接幫到運動

利申：前體記現職公關仔
3嘅話新聞稿又好，咩都好，應該都都幫到手

建議：防火牆

前線義士比較熱血，比路人一屌就爆，尋日都同啲手足化解左兩單。
要搵啲強心臟嘅人隔開佢，唔好浪費前線氣力～

想John寫稿小隊 略盡綿力 FG前辯員

Good 推

五大訴求 反送中 撤回條例 追究警暴

依個post值得推

推推推!!!

終於有有建設性嘅和理非post!!
長期做緊1, 2 口部勇武派求開tg gp

加油

想集結整返本FQA/理論事件
俾大家組成煩膠部隊對住班犬講
有無得諗
(參考自尋日海富天橋巴打）

已加入第二組
扮藍絲 係咁將槍頭指去林奠

堆

有兩種職業可以做

將唱 Hallelujah 變做講佢哋嘅入職 誓言

每人都有不同崗位

光復香港
時代革命

需唔需要建議加入「傳媒聯絡」呢個職業？

推。下次去做1/2

優雅推

同意，推

自推大師

true
學習以禮待人

整合資訊？

見到希望

大家加油

又一次進化，叻叻
香港人，加油！

堅持五大訴求！
不割𥱊！不分化！不被捕！不篤灰！

推!

💪

推~ 願意參與第2小隊

戰鬥型和理非嘴炮精神攻擊

support

哲學同歷史都有d fb page 做緊

好文要推
終於搵到位

Support

禮貌小隊人人都做得！

只要著住全黑 黑衫對服務業人士 老人家禮貌啲已經好好

琴日已經係葵芳做緊第二 係葵芳努力淨化緊淺藍公公婆婆

借位，點解冇人煲大尋晚荃灣斬人件事。係咪應該推克警黑社會又勾結？

好多和理非都不停敎道身邊嘅人要知道真相包括籃絲同長者，係好有用㗎亦開始見效

［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

認同認同認同
例如我有朋友做藝術佢會同啲朋友搞展覽去講吓啲黑警同而家嘅情況
我覺得和理非先唔好限死自己要喺遊行做乜
反而係遊行以外，平時你地自己嘅行業，你嘅social network，你有嘅資源，可以點樣另外再做多啲？
係需要思考同討論，希望大家一齊brainstorm好嗎？
係時候要和理非發大㗎喇，前線已負出很多。

同意可否開tg???

推， 大家唔好等， 埋位做野！

自發去做

會做1

推下

推，和非進化

現役記者願意幫忙 有無tg?

唔使包裝，721之後已經係正邪之戰

無錯，雖然好多都係一直做緊，但唔夠，要一個隊伍既型式去做，有方向，有策略，有培訓，有整理資訊既情況下去做

香城online 更新職業下載

高人工：自由

撰稿可以開幾條team
好似公司咁運作
一條team專做一個project避免重複
team leader之間要有聯繫
講下自己做緊邊一單野
另外再開一個think tank出黎俾第三方意見
出稿之前可俾另一條team睇下有無野補充or comment

因應hit and run 每區的和理非都應該team up
冇活動時：
-更新連儂牆
-進行解說，放映會
-做戲（例如搭車講電話勁大聲 話自己原本支持警察 但佢地愈黎愈過份 支持唔落）
- 設立當區逃生地圖 紀錄橋、任何高空位置、小路 （每次活動前幾日都有人做 但每次都會有人唔識走 or 警察佔左有利位置 強烈想出一本18區逃生/高空指示）

前線做緊野個時
- 有禮貌地阻人影相
- 監視可疑人物
- 快閃時會需要物資補給 但去到當區 好多店都關門 所以需要當區街坊關注店鋪關門時間
- 係高點監察 及時提醒前線 （用有timestamp的app)
- 監察逃生點 防止被包圍

前線走左之後
- 搵現場有冇有用的物資
- 留意警察動向

明白以上都有唔同的人做緊 但大家分別做 令到資訊唔流通 造成人手錯配or重要資訊傳唔到去前線 所以最好每一區team up咁玩

大大力推

有人覆左佢嗎

推

和理非岀黎啦喂唔好淨企

擁母兼識禮貌小隊

堅持五大訴求！光復香港，時代革命

搵多D人落街坊餐廳帶下風向啦, 始終好多廢佬好鐘意係D餐廳度大大聲吹水

禮貌小隊

報名

進化再進化

咪撚跪
咪撚跪
咪撚跪

有用 推

開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。
講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

link:

發夢落到場做過1 同 2

我一路行 一路都試同街坊 不同國籍人士盡量解釋我地點解行出嚟 然後講：可能嚇一嚇親你地 唔好意思 但我地對你地絕對無惡意敵意 我地係對政府

推 和理非有新職業！

剛剛開了新tg

有意埋位就join group

推呀

禮貌小隊可唔可以順便見到阻路之後見到有公公婆婆仲喺啲冇車到嘅車站等車嘅時候，同佢哋解釋下前面咩環境，同埋幫手搵路俾佢哋走，呢個要靠街坊兵幫幫手！

3 有冇TG?

手足可唔可以去感化下荃灣藍老

. 高EQ解說小隊 自動埋位

2 係咪好似傳道人咁

推推

和理非加油呀

可以, 無問題

回應第三點
成場運動和理非 / 勇武缺一不可，
而黎個方法係可以改變和理非勇武分化局面，
對勇武黎講係尤其重要！！

8月6號做到第一次，大家壯到膽，淋病
每日跨部門記招/ 黑狗記招政府 既洗腦分化陰招
已經可以破解，
我地挽留和理非甚至提升我地既民意支持。

原理係：

1）當港共約時間安排記招，
2）馬上吹雞搵d 講野OK/議論能力比較強既手足外（最少10個以上，和理非勇武需合作無間）
+/- 一兩個立法會議員/組織代表去記招出面睇live（如果可以），
3）完左後挽留班記者朋友，善用時機，馬上開民間記招。

禁既話，
最重要既效果係
- 政府無辦法控制資訊唱衰我地，一面倒講我地做到有幾衰（除某紅媒），從而抗分化、抗洗腦。
- 民間記者會可以用黎交待香港黑警 點樣 濫權濫暴 投訴無門。同時，可以搵受傷既街坊/ 被濫暴既對象去交待/反駁返政府會上既大話，為整場運動增加說服力
- 文宣不是和理非既專利，近日發生左好多事，我明白各手足都好嬲，但勇武既行為係紅媒/藍絲渲染之下開始被部分和理非/淺黃（部分為三毛所扮演）割蓆，黎個係鐵一般既事實。催淚彈入民居，係可以令部分街坊勇武，但不停破壞狗屋/BBQ 係會令和理非/淺黃 對勇武卻步。民間記招，勇武係可以向市民講清楚自己既底線，同時可以進行公民再教育/ 輸出革命。所以民間記者會，勇武既參與係為整場運動落定心丸！！勇武一定要黎！！！！（完記招後既行動我無建議）
- 請善用記招既號召力。當你係地鐵站禁辛苦先airdrop 到一張圖出去，或者留係同溫層分享資訊，或者你同旁邊食飯嘅藍絲阿伯理論。只要黎個民間記招講一兩三句，聽到既人講緊既係幾百萬人，係包埋 鍾意聽收音機成日屌7你既司機，同鍾意睇cctvb既廢老藍絲啊！！民間記招可以宣傳將來行動/方向，又唔洗被瘋狂藍絲費老搞到爆血管，仲可以黎支持君亞bb同各大媒體記者手足，性價比同佔領機場睇齊。
- 我地都可以做好形象大使，（例如：手足來自各行各業，上黎講會令運動增加民意授權 / 我地身無屎，唔會似班狗官調頭走避問題，禮貌加分）

有人擔心時間準備不足，講完一定有好多位被人，
開記招講錯野分分鐘仲大獲，不如另約時間在開記招。

但我強調點解一定要馬上開民間記招，有以下兩個優點，
第一，唔洗另約傳媒同地點。
第二（好重要），媒體播新聞次序係跟單新聞既重要性/時間性，
港共記招後民間記招，新聞次序就好大機會港共記招接住落民間記招，
個效果就好似係辯論比賽，你屌我馬上博，
禁就唔會令對家偷換概念，合理化我地做既所有野。
再者，佢依家五大訴求一個都無應承，你淨係Jer住佢黎個point，
elab下再講行動點動搖到政府，其實真係唔洗好勁議論能力都講到

——————————————————————————————————————————
講著緊多先，我已經兩日無訓，但堅持打埋落去，
第一係因為我覺得work，
同時，我唔想個400個義士做condom，
要對得起佢地，
就係唔好令整個革命付之流水。

大家比下意見啦，我訓啦

不分化，不割蓆

光復香港 時代革命

林病月娥 屌你老母

做緊

有文有路嘅和理非出黎喇

唔好阻勇武做嘢就得

完全支持
減輕前線手足工作量

推到劉備出場

想幫手
說服過幾位師奶 仲畀人鬧過紅衛兵添

Push, 更加應該開D 社區位, 和理非比勇武更容易走入社區, 市民支持係好重要, 亦可以使運動走更遠

正評，推

召喚 左膠苦行僧

4.落雨幫手擔遮

輿論戰（主動出擊）

車飛小隊，大量做1，有時做2，多數道歉同解釋點解要咁趕住走、危險嘅係驚犬而唔係黑衫、無人比錢我地抗爭係自發呢啲concepts

humble一問各位有無建議點做得更好，好慚愧我只可以做後勤，但我想做得更加好，希望幫到手

G持 推

仲可以將抗爭者宣言講既臨立會呢種民間商議概念注入埋, 討論完通過埋可以透過民間記者會發佈, 用嚟針對政府政策同廢up記者會

2時其實唔洗解釋太多
人始終係人，動之以情係易過用理據好多
要佢理解你，不要令佢想錫住你

如果真係唔習慣做呢d野，可以出份對答表比大家背

認同 有時經過遊客會影下相
大家都會起晒鋼
但阻止完都要解釋原因
唔好一黎就大叫又電筒照咁
相信溝通會令大家都會明白影相對示威者既後果，仲可以connect 到外國人

加個勸罷買隊:

推!要繼續進化, 更強組織力

有荃灣遊行會去

致林鄭月娥的公開信 (睇完周保松後既草稿, 歡迎任屌)

試著說：支持

+1

推
和理非出嚟啦！！！

推返出黎

兄弟爬山，各有各做！

1 & 2 已經有兄弟進化左。有時係街見到都好心酸。

埋位

3 文稿TG

自推

推 支持

push!

#2 & #3 有性趣

好似法輪功咁印啲文宣，係各大自由行地點派法，等啲大陸人知道香港發生啲咩事

推！！
民意就靠你地

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

useful

有point有方向, push

每次有藍屍師奶來我公司我都會感化

歷史上感化到一個

生意差到核爆

本身係2，想join 3，求tg link pm

我會罷工
光復香港 時代革命

大家都盡做

推 入隊

光復香港 時代革命

公關部

修牆小隊

推

和理非 勇武決一不可 不分化 不割蓆 不督灰

多謝香港人

好！ 第一及二可以自發去。第三係唔係都係各有各做？

推, 自己埋位

非常認同，香港人的槍桿子不能贏中共的槍桿子，香港人的創意同良知可贏中共及五毛。請不要急於求成，目標是逼走紅色資本同國企，因為他們提供資金給中聯辦插手香港事務，養左幾千個類似黑道人物。

香港加油

求加入3點埋位

禮貌小隊建議可打扮得勇武啲
用普通人會驚既形像去道歉/文宣
可以令一般巿民更接納示威者

3!!!
英文 English

Telegram @bgrc1

「3」有冇中文group
想埋位開壇啦

我無野講

一直以來的成功是靠着勇武和理非雙方互諒合作，不過最近和理非的聲音相對比較少出(勇武的場面始終較易上新聞入屋)，和理非後勤要加油從各種渠道做文宣！

3 嗰度改派口罩得唔得呢？可以話啲黑警唔知幾時會放煙！叫佢帶返個口罩小心啲先！跟住講放心後生仔會保護你！

我地唔夠人地pprb 鬥

點可以做3

最重要可以去各大藍絲page到fact check/洗板既連登團

搵多幾條友先出啊
驚有藍絲打人
有咩事都有人幫手同拍片紀錄

點解唔加埋網路文宣？去下香討做

我冇野講

推並已做野 -

加推4. 記錄每日警察惡行、記招未解答問題同大家希望記者朋友轉達問題
正因為官僚下的獨立調查委員會遙遙無期，我們更加要好好運用第五權 - 公民力量去監察警方，同時（弱弱）幫助記者朋友，以客觀、詳細的書面形式紀錄他們種種對記者朋友和公眾的敷衍及失職！
正所謂香港打工仔開會都要打meeting notes，開會都要有output，無output更加要follow-up，你們拿著納稅人的錢天天開記招又無output又無follow-up係想點？

連儂牆民宣街招隊

和理非們開工啦
我無嘢講

和理非團有無分支 ？

避免政府以非黑即白方式分類市民
以愛國愛港
跟從港澳辦執行事務
目標係對準黑警/政府內部亂港份子
阿媽教仔式 要叫佢地從良順應民意
堅決支持警方 實行獨立調查委員會
反對送中條例
公會支持一國兩制 推行雙普選
公會dresscode 黑色為主 以方便警方支持 我們會用中國國旗為主
微博 護旗手 宣揚一國兩制的美好和比世界知道黑警醜惡

我唔講政治 唔好問我愛唔愛黨

推，前排番大陸公幹做過解說小隊

pushpush

PUSH!!

五大訴求
香港自治
真雙普選
支持前線
整肅警隊
拒絕大台

幫推

8月6日深水埗無差別拘捕

Pushhhhhh

good, push

想join 有tg未

整一隊專打假新聞小隊有冇得諗
身邊有好多師奶廢中唔係衰人
但又冇咩朋友永遠淨係睇到啲三姑六婆share埋啲藍絲page , 微博剪頭剪尾嘅新聞同片
千其唔好睇小師奶,佢地一個假消息就可以係group講到扯曬旗, 如果比真相佢睇, 調轉由佢地澄清假新聞佢地仲興奮, 直頭覺得自己係愛因斯坦。

回應Point 2
需要解說性文宣嚟抗衡政府個洗腦記招

還原真相，教化愚民，
「滿貼十八區」教育工程文宣需要你!!!!!!!!!!
嚴重缺圖

(自行refer to)
(長期置頂)「滿貼十八區」教育工程文宣圖收集

【換國旗】如何反制中共的「反中/反華」定性！

想提出好耐，而家係民意戰
出師要有名 做乜都要真係合理 要make sense
唔好做黑警會做既嘢
就算人地幾差 都唔好濫暴
唔好俾位對面入 特別係道德上！
我地係追求正義
自己都必須正義
先可以聚更多中間派民心
已經有200，而家要更多！
但係 above all
不割席
爬山加油

[必睇]岩岩同藍絲老豆討論完 總結以下幾點 希望大家可以感化藍絲父母

新職業：鼓手
帶動戰意

推推推推

高EQ解說小隊:

FYR 林卓廷【阿叔好與壞 在乎溝通與關懷】

我正想講，我呢d和理非可以做咩

3嘅難度高d，出新聞稿要見大眾，代表著全部人，建議呢度多d唔同科系嘅人，而且要思路清晰，分析力強

林鄭在隔岸觀火，令事情火上加油。

做正事 推

Push !!!

再推

推 有需要

推推推推推

借位宣傳
轉戰2019年11月24日區議會選舉

和理非全力支持

文宣要人！！
行動組（貼牆etc.）：

整合及設計組（整文宣）：

首要任務
係每一個區嘅牆到搵個位整個民間記者會專區（可能要cover人地啲memo/移下位）
內容：
1.今日記者會嘅稿
2.QA
3.民間記者會介紹
(4.警方/政府新聞稿)

其實有無和理非執外語文宣小隊

[多圖] 勇武分析、黑警崩潰前夕、政權裸露

推
今日嘗試開始做2，搭地鐵返工放工至少搵一個中年/媽媽年紀傾計
一開始勁郩，不過開咗個頭，拋開心理包袱就輕鬆好多

有少少分享，拋磚引玉: 我通常一開始會有禮貌問佢「我想問下你呢，你𠵱家會唔會好唔鍾意啲示威者？」

唔會-> 多謝佢支持，我地都想香港好
苦笑 -> 目標人物！同佢講下後生仔都係想香港好，好有熱血，有時可能會做啲大眾覺得過火嘅事，請佢唔好放棄我地，一齊加油
即刻鬧示威者-> 唔好燥住！同佢講聲唔好意思，我地都有好多和理非嘅示威者，用平靜由起佢反思佢屌後生仔屌得有冇道理，為佢離開深藍種下種子

大家有咩建議不妨講，聽朝繼續

文宣要人！！！！
行動組（貼牆etc.）：

整合及設計組（整文宣）：

首要任務
係每一個區嘅牆到搵個位整個民間記者會專區（可能要cover人地啲memo/移下位）
內容：
1.記者會嘅稿
2.QA
3.民間記者會介紹
(4.警方/政府新聞稿)

本人和理非宣言:「成功不必我在，功成其中有」「公民抗暴，捍衛自由」「守護香港，緊守法治，毋忘初衷，緊守兩制」「以柔制剛，滴水穿石，立場要堅定，行動要理性，BE Water💪🏻」

推！除左物資救護人鏈之外，大家仲有好多野可以做！